橋本環奈做輝夜G真係似到十足

正到

我入到黎.jpg

把聲係敗筆